邊到有面巾買

如題 平最重要

推

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

去雪糕店 唔洗錢 一條面巾好閒

迪

深水埗西九個出口對住個條街靠左
賣車野後邊個間25$

買到了 多謝大家

邊到買？幾錢

迪 $19

冇哂貨

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

前幾日去雅蘭有貨

今日去冇哂

巴打知唔知邊到有得買？

唔知

花園街排檔大量 10蚊起